求救 Asia Miles又換唔到

小弟明明夠分但換極都係出ERROR 換過哂地點日期都係唔得 上星期試已經係咁
到底是咪SET錯左D咩??

係咪真係冇位呀？
點解唔打上去換？

未試過咁喎
打上去hotline 換啦
不過要好有耐性
我試過等咗一個鐘
唔想等 英文果邊係快好多有人聽

係咪未更新中文地址

咁趕既

無哂換既飛囉。 咁趕想去北海道

打極上去無人聽

北海道一係玩即興出飛
一係就9個月後都係standby

Ching之前試過？我搵唔到邊度有得set